[耳機撚]FXA7、ES3、HS1551CU

FXA7、ES3、HS1551CU
3揀1各位巴打絲打有咩評價
Budget大約$4000仲有其他推介?

屌你老母4000上sem6啦

前排4000買左隻 想問sem6係咪周街都做緊4000喱個價？

星際某耳機店賣緊3998
利申：第一代

啱呀
以我聽感會咁排 SEM6>1551>ES3>FXA7